Het was enige troost te denken dat zijn bezoek aan Rosings zou eindigen op de dag na de volgende - en nog een grotere, die ze in minder dan veertien dagen zou moeten doen ze is weer bij Jane en kan bijdragen aan het herstel van haar geesten, door al die genegenheid kon doen.
